發覺齊陰嘅女仔多數都好順眼

除咗陳淨心等少數特例

唔allback既毒撚最順眼
除左少數唔知醜既毒撚

唔撚係lor

醜女先剪齊陰扮可愛

agger
之前見番細個識既女仔 真係好正

論樣佢唔算差啦

齊陰既母親

高額頭先會齊陰

齊陰幾好呀

齊陰嘅父親呢?